聽日屯門係咪有遊行？

無乜文宣講？ 定取消咗？

取消左 變18區開花

其實有冇source，變咗有冇人知

無不反

送頭唔好去 起點新和里球場有伏

甴近平

同問

取消左唔好去